我地幾乎無存在過

我地幾乎無存在過，生存既時間係一百年左右，死亡既時間係無限長。姐係話死亡既時間係主要既，係數學既角度，100除以無限係等於0

死亡既時間先係我地既全部

OK

好似無咩討論價值

啊媽係女人

的確 一日24小時可以好長可以好短